立會咁多暴徒 和平守法示威者不如轉下地點

警察們咁努力喺立法會維持治安
希望各位想表達訴求嘅和平示威者考慮下搵第二個目的地
理性咁發表自己聲音
唔好亂咁生事 唔好搞到警察叔叔們要由立法會走過黎啊

Push

可以丫

去邊到

收皮啦屌你老母三毛狗

目的係想分薄警力

目的唔係分散自己人 係分散對面警力 等立會手足唔使咁辛苦